睇恆指就知，死幾多人都阻唔到中央唱好股市

夜期升穿270，A股連彈兩日

死幾多人都只係一個數字，一個解藥消息已經cover哂，全世界都以為中國疫情受控

視人命如草芥，點夠呢個政權玩？用民主國家思維諗佢支爆，睇怕都無咩可能

有幾難玩
牛咪得

支那人命賤冇計

個市鬼頭控制緊啫
你估支那咁有能耐咩？

15億人只係一個數字

咩年代仲鬼頭

梗係要炒起恒指
本身已經超70%係強國公司
唔炒起 邊度有美金買美貨 美金阿爺印唔出
炒起晒 跟住押股俾香港啲銀行 咁咪有錢買美貨囉
你話民間無消費力消化美貨？
只要滙率不斷跌 + 高通脹
擺响個倉一年 已經平過強國貨

你點同最大戶中共鬥/